神奇小子曹星如根本就冇刷排名

冇你老母呀 刷十幾個冇排名嘅就話對上一個係top 其他又扮唔知 係勁就一早要挑啦 你話挑輸都叫有體育精神 而家係度呃班港豬又幾辛苦又剩 marketing你就識 打拳 收皮啦你
「有人話阿Rex揾啲對手刷排名，好似上一場對手向井寛史係咪一個渣嘅拳手呢？如果first 3% of the world係渣嘅話，I don't know！」

「神奇小子」曹星如（Rex）將於10月7日主場迎戰前世界拳擊協會（WBA）超蠅量級世界冠軍、日本拳手河野公平，力爭22連勝。雖然Rex嘅打不死精神振奮咗唔少香港人，但一直以嚟亦有聲音批評Rex專揀弱對手刷排名。作為一直同Rex並肩作戰嘅前經理人﹑以及香港拳擊推廣人兼總教練劉志遠（Jay）今次接受蘋果訪問，都把握機會回應指控。

Jay 表示：「BoxRec只不過係義務機構去做呢啲排名，你刷到第一都唔會有一個仙。佢哋（網民）淨係識去google，但係啲排名就分得好亂，佢哋唔知道BoxRec嘅排名，同埋世界組織嘅排名嘅分別。」此外，佢又認為 Rex之所以咁努力去練習比賽，絕對唔係為咗個光環：「一個運動員係咪為咗個光環去爭取勝利？我哋每一場比賽得到嘅喜悅唔係因為勝利，而係喺中間付出過嘅努力。答案唔一定係贏或者輸，而係可以證明到我哋出咗100%嘅力，盡全力去做到一件事。」

回應種種批評，Jay 都難忍激動，但當講到由當初冇乜人睇 Rex比賽蝕錢收場，直到對上一次坐爆8000人， Jay 終於笑番晒，仲由心講出一句「 我哋全部都好proud of 阿Rex！」

推

神奇小子冇人理

好橙

唔係點賺香港人錢啊

所以係垃圾嚟

垃圾冇人關心你呀神奇小子

牙如個故事係教曉我地做野要走精面，識包裝自己

先可以成功

唔係乜野體育精神

幫推

我一拳打撚死你啦 咁撚多野講

明知下場會輸 就即刻賣哂廣告話 贏唔贏冇人知
博到盡我話事

香港咁難得出到個世界拳王都唔支持

垃圾小子

人地有d 策略揀對手都要屌

唔明有咩問題

點解會有對手不詳

冇問題 但唔好吹到自己連勝有幾勁

打啲冇人識嘅嚟刷連勝嘛

香港不嬲自己人踩自己人 唔團結
如果香港學台灣搞世大運肯定全民反對

冇話刷唔刷戰績既
拳擊比賽本來就公平
比樓主你上到擂台頂唔頂到星如一拳又係另一回事
佢KEEP到連勝都唔係冇原因

唔打多幾場就想挑戰拳王，你想打人地都唔show你啦。連燈仔個個日日係屋企打飛機，打拳識條能？

唔係撐佢，只不過如果屌佢，咁麻煩屌撚曬全香港考公開試有貼題嘅人丫，唔該

咪就係，班盲反仲成日話佢排第一去挑拳王人地無得唔受

錄音機

講馬要跑得快過隻馬

講馬唔需要快過馬，但最起碼要有認識，唔知頭唔知路，鳩噏當秘笈？

九唔嗒八
人地井尚約你就避戰

河野成36歲，人地後生贏過世界冠軍，吹到對手係現任世界冠軍，唔goole都比你呃撚左。

最撚賤係消費香港人精神
呃到一班懶係有歸屬感傻閪賣帳

樓主係20個人入面其中一個？

根本係垃圾
打假拳

由頭到尾冇人講過佢係現任喎
同埋，最初係前川龍斗挑佢，仲要果場係爭vacant international title（當時佢應該係拎住Asia pacific title）贏咗後係提過搵河野（當時未打井上）/井上，但最終河野打完井上就冇得打，先到有向井寛史出現，仲要果場係wbo指定向井打rex
唔知頭唔知路就吹到自己乜都識？google係唔夠架大哥

刷數據成功搲到大水喉贊助恭喜晒

香港只有一個神奇小子叫傅家俊呀

唔通認係chok ranking搵港豬錢咩？

講咁多做乜春，你地一個二個落到場唔好話一個回合，一分鐘都打唔到

利申，知情人

做show啦 咁好抽 擺擂台睇 下 係咪香港無人打得贏佢
咁我就話佢香港最好抽 代表香港啦 拳王 挑

叫你偶像 出黎同我地約戰 睇下邊個打飛機

你上到去，捱到半分鐘，你贏

你敢唔敢約世清打返場呀？

20連勝唔等於勁 0勝0負0敗都打幾個
港豬盲撐

半分鐘？我搵個10歲細蚊仔都贏
曹星如出拳慢撚仆街 郁動又唔夠敏捷 呢條垃圾真係呢

連個運動啲規則係點你都未識，你都係自己摺埋啦